如果要將全世界嘅人分成兩類人，你會點分？

我先
我 同 其他人

關我撚事
關你撚事

男 女

做開鴨？

我
我以外嘅人

黑人
非黑人

我想屌嘅人
想屌我嘅人

有錢人
窮人

鴨
雞

你屬於邊類？

會唔會係both

好撚哲學
搞到我扯曬

中國人
其他人

自己人
非自己人

中國人
中國人

會用腦既人
唔會用腦既人

貪錢嘅人
好撚貪錢嘅人

好人
壞人

地球人 外星人

上進既人
不思進取

我
我嘅奴隸

欣宜屬邊類？

非

雀仔